\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Qui}{a} ipse super mária fun\MediatioVII{dá}{vit }{e}[um,] et super flúmina fir\TerminatioVII{má}{vit }{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Por}{que} ele a tornou firme \MediatioVII{so}{bre os }{ma}[res] e sobre as águas a mantém i\TerminatioVII{na}{ba}{lá}vel.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Quis}[ ]{a}scéndet in \MediatioVII{mon}{tem }{Dó}[mini,] aut quis stabit in loco \TerminatioVII{sanc}{to }{e}ius?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}``\Inchoatio{Quem}[ ]{su}birá até o monte \MediatioVII{do}{ Se}{nhor}[,] quem ficará em sua santa  ha\TerminatioVII{bi}{ta}{ção}?''~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ín}{no}cens mánibus et mundo \Flexa{cor}[de,] qui non accépit in vanum \MediatioVII{no}{men }{e}[ius,] nec iu\TerminatioVII{rá}{vit in }{do}lum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}``\Inchoatio{Quem}[ ]{tem} mãos puras e inocente cora\Flexa{ção}[,] quem não dirige sua mente \MediatioVII{pa}{ra o }{cri}[me,] nem jura falso para o dano \TerminatioVII{de}{ seu }{pró}ximo.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Hic}[ ]{ac}cípiet benedicti\MediatioVII{ó}{nem a }{Dó}[mino,] et iustificatiónem a Deo salu\TerminatioVII{tá}{ri }{su}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{So}{bre} este desce a bênção \MediatioVII{do}{ Se}{nhor}e a recompensa de seu Deus e \TerminatioVII{Sal}{va}{dor}''.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Hæc}[ ]{est} generátio quæ\MediatioVII{rén}{tium }{e}[um,] qureréntium fáciem \TerminatioVII{De}{i }{Ia}cob.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}``\Inchoatio{É}[ ]{as}sim a geração dos que \MediatioVII{o}{ pro}{cu}[ram,] e do Deus de Israel \TerminatioVII{bus}{cam a }{fa}ce''.~\Antiphona}
}